比個新仔話我地公司仲用Email好落後

星期五嗰日嚟咗個新Office Boy，
啱啱中六畢業冇上去就出嚟做嘢。

當同佢做緊Orientation，
講到公司會每月有生日會，
而日子同詳情會用Email通知大家果陣，
佢突然彈句：「咩你地公司仲用Email咁落後嘅？我個Email都差唔多幾萬封未睇，咩原來呢個年代真係仲有人用Email？」
我就反問咁唔用Email應該用乜？
佢竟然答：「點解唔用微信？開個Group有咩係入面講咪得」

其實中學生都應該知道Email先係正式嘅通訊方式啦下話？況且用Email又有幾落後呢？用微信都唔見得好先進？

又出潮文 之前睇過啦

中學畢業都敢請，咩位

下，仲有人用email既咩？
我公司用下snapchat, 同事做野即刻上心左， 快左
如果老細見到冇🔥冇❤️， 即刻收warning

仆得街

好撚難❤️
仲要得一個

間公司執硬